【歐洲疫情第二波】英法嚴峻 相當於本港日增千宗確診

歐洲多國放鬆封鎖措施後，新冠病毒疫情顯著反彈。其中，法國、英國疫情成為焦點。法國新增確診過萬宗，相當於本港每日逾千宗。法國巴黎計劃收緊防疫措施，包括禁止在公眾地方舉行超過10人的聚會等，以應對法國疫情反彈。

據英國政府數據，英國周四單日新增確診個案為6,634宗，創紀錄新高。英媒報道指，英國疫情反彈，部份或因檢測數量比第一波疫情爆發時高

再lockdown都無意義了

唔驗咪冇事囉

宜家全世界面臨既選擇就係病死定餓死

港共陰謀嚟

又冇波睇了

其實最後都係要群體免疾先搞得掂

收皮啦死熱狗

大多數冇病徵，喺屋企打幾日機就冇事了

failed state.

入冬之後

群體口罩都得
一係等疫苗 一係等解藥

群體免疫之前就死超過1億人啦
仲未計再變種

驗得多就中得多呢個邏輯究竟係咪弱智

諗起之前有條友中左跟住隔離14日後病毒少到測唔到當係好番出院

唔係想點？ 冇事就讓返個床位出黎

唔知呢隻病毒嚴重程度囉，如果中左個個就咁自己居家隔離咁真係同感冒冇分別

港共唔使笑 好快到香港

測唔到即係冇傳染性

之前一早講左十月第二波隔一陣又無嘢

部份或因檢測數量比第一波疫情爆發時高

連登仔： 之前一早講咗XXXXXXX

結論：連登仔個個都係身家雄厚 超高社會地位